太多女cos禰豆子 搞到仲公廁過雷姆

可唔可以咪撚再cos
咁鍾意塞自己個口 就買呢種嚟塞啦

咁就係另一個故事喇

不如含住條J代替碌竹

禰豆子本身隻角都唔係好靚女

幾時有男人cos禰豆子畀我睇??

想睇定延cos

笑到噴飯

seed?